有傳康文署體育館/社區中心通宵裝狗 準備圍捕

冇fc 不過不妨小心啲

自推十之一

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

變相戒嚴 大家睇路

屋企張床仲要人!!!! 必要時返歸訓教!

推

如果真係咁
咪好易封返佢地

全民攝衫 不被捕

所以帶鎖真係好重要

荔枝角室內場外見到有職員搬鐵馬

PUSH

如果真係有, 理論上 1/10 book 左場既人 都會被取消架喎

無人有消息 ?

帶鎖呀 封館封鐵封出口

帶鎖

push

仲有各政府建築物，例如政府合署

小心就好，無需要恐慌

話唔定事前已經預留咗俾警方，無開放俾人book

其實上次都試過

聽朝落去睇下

又想突襲

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

仆你個街 咁集合都唔得wo

小心啲
睇下就拉㗎啦依家

戒嚴？

總之所有政府建築物/商場/狗鐵都不可信

已SHARE

班狗唔似咁有遠見
我諗係等到11點收場後先搬野入去

帶鎖 封佢老母

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

係既話
一早貼左告示出黎聽日停止開啟啦
無fact check or can not fact check 就咪擺上黎
集中推行動post
你咁樣純粹散播白色恐怖

推
推
推
各位小心

帶鎖唔差在帶埋鏈啦，鏈頭綁個鎖頭，揈緊嗰時發生咩事我都驚啊

二來鎖閘無鏈點鎖

單車鎖

，

八門金鎖陣

如果鎖左之後有狗放火燒自己人 咪一次過燒死哂?

Push

可唔可以幫佢鎖閘

好恐怖呀

今日晏就 油塘大本型社區中心 有6藍1白到過

啱啱夜晚11點離開馬鞍山體育館
暫時未見動靜

可惜 唔係一早睇到

有冇咁多武警呀...商場黨鐵車站車廠都訓唔晒?

荃灣有體育館唔比泊車過夜

take care

Puhs

用作臨時拘留中心/補給站係合理推斷。

留意住。盡量不要製造恐慌。

先不推文。

不意外

圍政府建築既小心

一睇就知假消息

推 possible

行動要哨兵踩線

Check下聽日有冇得book場

儲物室清空

八門金鎖

咁直接攻個體育館咪一穫熟？

頭先10點幾經過荔枝角體育館 見到運咗廿幾箱音響 個箱係音響箱但事實上入面係乜唔知 但覺得件事好古怪 住咗美孚廿年 從來未試過係呢頭落音響貨

一放火變狗肉煲

頭先經過柴灣狗署 有兩三架滿狗旅遊巴加幾架豬籠 有防暴有軍裝

拎粒香口膠塞匙窿

唔好以為分區 少警力 警覺要高

遊擊 邊打邊走
no rd
set rd 俾時間人地包

留命
大陸經濟死緊 香港加速拖死佢

[url]我答你地係真既[/url]

好，睇實

門口魔法少女伺候
完

上次都係用體育館招呼武警

去到封哂d體育館門口先

聽朝一齊做運動視察下

太子警察體育館黎

參考施君龍一案
如果依家有暴徒向啲地方既逃生出門口放火，咁咪會死好多人。。。。

煙肉

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

今次再調多d落黎＿

（開定先）10月2晚紅館有「中共70周年文藝晚會」

咁即是又係box in / kettling 戰術？